Sofi 開戶真係世界級

審閱中差唔多等左10日，最終審批仲要等幾長時間!?

Cow cow 一日

上個禮拜3開
星期四打黎confirm
話過2日用得
到今日都未得

補交完資料等左成個禮拜
有無人知要等幾耐？

一日咁快, 好快D 錢俾人偷撚晒

Sor 係共產歸為国有

兩三日

上次開完過幾日Send錯咗第個客嘅資料畀我，兒戲到咁，急急腳關戶口走人

Cow cow la

屌你老母 我個ac月頭開依家開左仲未收到aapl
我老母又係月頭開 到依家仲係審閱中
咁撚慢 想點呀大佬 比返舊錢我好嘛
係我對你太大期望 sorry

我7個工作日成功開到，不過想知話開戶送股票，點睇幾時有得拎？

我開咗2個星期 電話都無個

終於有反應，今晚可以login

等左一個星期原來咁多清一樣係咁 想問各位個一股appl係咪一入到個戶口就見到係到？

sofi開戶真係垃圾 13號開戶 第一個禮拜過去打電話來問我要另一份地址證明 第二日要我更新銀行證明 到宜家冇消息咁

預左無甘快，今晚話你知

sofi 起碼1個月

等左兩個星期都仲係審閱中
Send email問不唔覆

我12號開，係催左幾次!

廢立仲廢
等左成3個星期
入咗錢都無話你知收唔收到

我完全無收過電話confirm
11月10開
19就電郵通知開左
等緊股Apple

輝立? 我前晚網上開，今朝就login到啦喔

股apple有無話幾時有?

聽聞等一個月
咪等下囉
又唔係急住拎左個少少錢

等左成星期尋日叫我交另一份地址證明話我張野日期唔係三個月內,但明明係上個月月結單又點唔係三個月內
只係citibank個日期係美國格式 MM/DD/YYYY (張野都寫到明係呢個格式)
佢地都係美國公司冇理由get唔到10/7/2020 係10月7日唔係7月10日
咁冇計咪搵另一張俾佢睇
今日轉左最終審批
想問仲要等幾耐

我等左1-2日先一切準備就緒!

啱啱開完戶第一次登入，佢要我click入去睇返兩份文件，但㩒極嗰兩份嘢都無反應

click入面應該會彈去Safari，岩岩試完

有冇人知唱美金要等幾耐

等左成個禮拜終於開到

唔係，要等一個月

唔該 咁個個月內要有個一萬係到？

是但啦 上次開等一個月

係，無記錯係現金定股票都得

推

我click 極都無反應

自問自答：本身default browser 係chrome click唔到，轉返做safari 就click 到

拎左嗰股apple 之後，嗰一萬係咪隨時可以轉走？

應該係

想問如果開左户口之後轉走左果一萬蚊係咩冇股送？
另外開幾耐先開到account就兩個星期仲係審批緊 玩咩
唔撚開啦！比返d錢我呀！！！

我都中左伏
今朝開左戶先知要等咁耐先用得

早知唔鬼用
衰貪佢1股蘋果

而家10級後悔中

唔係，10000要放一個月

可以，我股AXP一入帳即出金，大概2-3日返到BANK ac

開咗大半個月 免費係咁㗎啦 開咗用落又唔錯嘅

sofi如果汁左...
政府會唔會賠番錢俾我地...
真係好難令人相信開個戶口都要咁耐

港股會

我開市入錢 收市時到帳

成功login加到戶口就拎得錢走，股照送

我12開 又係要改野 都係等緊

可能做唔切，就dum波鐘鳩叫人改
我之前開都咁